新巴事件關鍵人物之一

Nicolas de Mascarel
快d去facebook同佢傾計啦！

善水資本合伙人馬良(Nicolas de Mascarel)向新巴、城巴員工發信，提到他在香港居住了13年，非常享受與孩子一起乘巴士，特別是乘坐由中環至赤柱的260、6X及6號線，讚揚新巴、城巴班次準時。

推

做乜負評？

唔知Nicholas點睇新巴唔支援員工呢？